SHF拉打特攝綜合POST642 魂展商品會場貨9月3日第三次開訂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

9月魂限

12月推介

官方食評

1月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

販賣方法

無得去會場嘅
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日會有新網站收訂無曬擔憂
魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

繼續玩公仔

新post 留名

隻lv0攞景定贈慶

新post留名

二次受注嘛

時王劍

三隻拉打一樣色嘅喂

工廠阿嬸心諗...

心唸隻隻一樣樣點分

油錯又要出貨

Rogue整唔切 攞隻lv0頂住先 反正咁似樣

其實呢個年代仲會手油？ 手油咁多隻應該有排都出唔到貨

海海變鳩屎

話說9月條鞭屍片呢

當一個年代都有人排隊訓街 我相信仲有手油存在

扮咩吖 去唔到貨 收返嚟再包裝咋嘛

CrossZ 係食玩版

今年d食玩版....

仲未9月喎

炒唔到了

啫係有一個正常版啦

環保

到

終於M到啦

次次都有黎

計漏咗佢電單車嗰啲都會出錶芯
條數不敢想像

以為停咗

電單車終於有撚用啦

新post留名
標題個意思即係9月3又可以訂hazard?

如果無Driver 就咁玩, 食玩版d 制就容易噤d, DX 版d 制Combination 反而好麻煩

但食玩版無光同上面粒制得個樣

人人有標玩

投資者啲氣勢去咗邊

850 800 750 700 650 600
500平手 求接貨

正啊 之前無訂
人地係唔小心㩒多左求打個和

可能又有新一轉

仲有2個月
第4, 5回呼之慾出

唔知呢

lm

多多同你食得落

咪又係3分鐘無 全世界人要

咪就係

鳩影

食玩係咁上下QC

香港幾時有得賣

下星期陸續到貨㗎啦

要幫人撳

3號 1500

香港時間嚟*

thanks

呢隻野咁熟口面

會不會係童年回憶

我好似真係睇過

搵我？

買啦

我睇錄影帶架

嗯

不了 無愛

錄影帶

個陣好似電視播睇到

笨大為環保著想

播過
年齡測驗

頭先兩點幾問完孤仔仲有無Hazard訂，佢話暫時仲有，我去訂完無耐，4點零鐘就fb pm我話截訂了，好彩訂得切

3號唔知佢撳唔撳呢

近日受注

你班扮工嘅撚屌真係 我咁多野做嘅時候你地就推到咁快 公平咩

唔公平

你仲有時間上嚟留言 未算忙

收工啦我

[url]呢隻野真係要訂 仲可以預埋佢出晒之後咁多部 諗起都爽[/url]

你收聲 你放緊假啦一睇就知

你4點半就收工 我仲扮緊工 公平咩

想問下shf gaim 極型態市價幾錢

仲有15分鐘 今日仲要衛生署巡查 班外行人真係呢 話有問題但又講唔出點做 痴撚線

好衰㗎

國寶賣古迦530

睇你居然會影相就知你係屋企恥笑緊我地啦

大頭？

到時想知你撳幾多錢

有個friend唔知價

官價囉

wtf

哪有

衝呀

唔係好得閒

係 fb見到話少量現貨

苦瓜賣古迦

官價計返七算再加運費？
咁點計都應該唔過2k ?

又振災

到時先算

tks info

我係忍風戰隊 百獸戰隊個期
百獸係最好睇既戰隊

魔法戰隊可以一戰

無曬印象了

睇海海

喂我都係

孤仔出左單俾我了
想問到時就咁拎張相俾佢就得？

係，超方便

咁如果有條友拎左我張相咪pk

無緣無故唔會比人拎左

今日竟然冇zi o腰帶偷跑

失望

唔洗了

呢個唔係預巴，平時預巴一定古迦世界第一

安坐家中玩緊了

見到現時點458狗衝左
不過真係好難擺pose

無緣了

靚機靚相

又要開始圍攻預巴

拎乜

應該係老社？

唔洗估一定係騾仔

慣性

鬍鬚佬

辦公留名

咁快又一個post

變走咗

咪就係 痴線架

燃燒靈魂

啲糖食左未?

我都收到 可能好多人走數

一忙完就見到新post

所以都唔知係因為咁定本身就會咁好心提兩次 我第一次訂佢

幫幫手接火棒ok？🙏

GAME OVER

求回血🙏

講起啲糖 我成個抽屜都係

Hazard 果然利害

燃燒生命

佢係咁，唔洗理

幻覺嚟

衰仔都咁多人走數

唔怪得fb會打先到先取
但都係冇人取

燃燒埋熱量

唔係唔食呀?

BS卡 Genius Form 插畫

佢魂限果套想屌

係，好多花生

其實都慘嘅佢，啲嘢又唔係平又大舊

隻古迦好過癮

諗諗

忍

傷身呀 買啦

唔好忍啦，買啦

我要成為魔王

睇龍騎

龍騎應該都返到黎嘅
想睇竹內涼真返黎

真骨會否不遠矣

佢想返㗎

龍騎應該宣傳CSM嗰時有傾埋？
涼真紅到咁 難講

其實東映而家搵新人拍拉打果陣會唔會講明要回歸之類

佢真係成日想返，但佢忙到返唔到黎
前排佢宣傳完套戲暫時好似唔見有咩佢嘅戲會上，希望有時間返一返黎

成日轉發時王㗎佢

巴打留個tg先？

我都好想佢返
進之介

其實佢本人好似好鐘意拉打（好似係）
所以佢應該好樂意返

真大佬sss:菅田、讓叔、佐藤健

我已經加入黑色大軍 hazard

見唔到隊尾

隊尾係w

係555先生未成功搶閘前唔好諗住

循例一句，kiva呢

w係大陸人鍾意排隊打尖

或成最後一塊拼圖

轉眼間已經比孤仔呃左好大堆錢

想得太多～

係笨大

甘心情願落訂，唔叫呃

無人迫

agger

ok

真搶錢

其實我以為萬能俠嗰啲好賣 應該係唔少人嘅回憶

萬能俠改變太大了

魔改系列好考驗愛

EVA班人都屌曬鬼啦

好想買，點訂

通販+非gundam 真係唔多驚

amiami

呢粒紫色有排食

我有愛

巴打買定f5掣 開售前一兩星期捕住孤fb 一開訂就鳩衝 應該就ok
我諗8-10算左右

fb唔係有得set通知既咩

我諗孤8算就算

如果乜都彈應該都幾煩

m9 2080 咁上下

孤注呢種page冇set通知？最多置頂搶先看？

利申唔知

Eva taobao開2350人仔

係呀
截咗啦

lm燶到仆街

上一水個堆

板入

燶咪買黎改野

等港魂

改得嚟 笨大都打到嚟

等佢出龍兔就完line

啱啊
留名又閪布但個個都買

膠布

商機

女主個muscle galaxy呢
雖然未知咩樣

可能就咁拎住個樽打呢

CG

無限可能性

人類有...

龍兔前面幾多人？

最強型態

琴日精品350想入，剩係想要兩隻kabuto

佢係半個外星人

兔兔坦坦

幾隊人

努力

其實龍我個老母係處女生仔定點

我都想知

淨係知佢個肉體快速成長到知智商跟唔上

咁快截
好彩今日下午入左數

最強武器

地台果隻

仁叔

爆仁叔頭

一係本身有B就易講

好似無 突然之間有左

諗起套垃圾都反胃 變身又講岀必又講

成日諗

鳩屎

唔係好似話本身有咗咩又

見到女人就爬上去

但唔覺有老豆既

通常老豆都係BOSS

個陣中間開始睇真係睇屎

evolto都算半個老豆

無佢哪有你

唔係有巴打話深精238咩

唔夠膽挑戰系列

永夢都有講 你大細超

永夢係配角

路人主角

佢都算主角嫁啦
時王同咁多位大佬一齊拍點算

主角都無出現

情報 近日解禁

今晚咩

9吹

因為真係有

其實後面開始龍我爆Magma同幻德果句咩為大義犧牲我都覺得好突兀
前者果句太長太"沉"，後者果句係咪後期先有?

不過都係好主觀既觀感問題，戰兔同海海兩個講各自既口頭禪反而ok
如果講自己最中意既係exaid同社長各自果句，一命通關同無限復活通關

嚇死小弟

海海成個人物都係build最出色
人物故事背景 金句都好正

好輕盈

話說hazard孤仔截左 我有無old news

未有野睇住,係屋企狂追龍珠超,好有童年陰影

米王

你死啦

呢度的確多

叫你一聲大佬ok?

油王乳好串

已經死緊

金融黑洞

花生油

魚油唔係好啲咩

龍我追擊者

無驚無險渡過8月

靜左

都係最鐘意呢二隻

aniki

呢兩兄弟 真係 笑撚死

笑我地二兄弟,死啦

想問下真骨skull市價幾多

其實都幾想真骨出呢隻,話哂都係公廁

之後變3兄弟

我認係觀感，ghost句可能性同spector句生存之道好隔硬，煩到我都仲記得
反而其他都幾型

grease 全新 旋拍430 各大現貨降價未

邊夠呢句煩 獲獲都要咁講 我只不過是一個路過的假面騎士 給我記住

奶奶講過........

奶奶講過好型囉 獲獲有分別架

奶奶個孫個啲叫型

潤動！！！！！

呢對兄弟又係柒到盡頭 但唔型

賤動!！！！！

真 同地獄兄弟冇得比 演員又柒
Kickhopper演員又型又靚仔

thx bro

地獄兄弟嗰故仔都好好多

公廁但好型

好細過時 買左呢隻野 但唔是shf 好多配件都唔見左

係五代雄介同電王家姐

最近播緊套日劇？

係
電王家姐到宜家都仲好正

電王家姐，傻橙家姐，詩島剛家姐
拉打啲家姐都好正

傻橙家姐仲要

傻橙家姐對波真係唔講得笑
傻橙家姐應該係拉打家姐入邊最大波

好撚正，又大波又姐姐 feel

套野仲有DECADE夏海
拍過拉打/特攝既 好多都做到當紅明星
佐藤健 菅田將暉 福士蒼汰 松坂桃李 全部都紅到cls

其實我最想翔太郎紅

我都覺得奇怪 明明桐山漣型過菅田將暉 可能年紀大

傻橙家姐都已經29了

年齡不是問題

無錯 姐姐好正
早晨預巴

正如電王家姐3字頭都仲好正

早晨

早

送上笨大既未來方向

菅田既「啊，荒野」差不多掃曬影帝獎
唯一個影帝寶座輸左比 自己既另一套「花火」

問題嚟
佢要主力都係食玩

講起食玩，我覺得咁耐以黎最高質嘅食玩係新自護號，大部得黎又多配件玩，細節位都唔會話因為食玩而無晒，嗰陣時710 pbandai訂真係無後悔過

獨眼仔我鍾意砌

好似第二年輕影帝嘛 好勁

食玩係得個名姐 其實根本係模型加粒糖
好似加粒糖變食玩 稅都省唔少

所以咪話佢主力食玩

9月14 預18拎貨

rogue隻角真係好長

唔想拗了

三隻都無訂
睇下到時現貨咩環境

輕鬆後追

Billion

時王食玩已經急不及待

睇下有幾大舊先

派貨嗰幾日twitter可能就會見到自改99

個盒應該同肥布歐差唔多大

掉盒

我諗無咁快

高手在民間
日本啲高手唔知點解好似好得閒
話唔定刻日有人改完

香港工時長啫..

想追隻幻德

海海咪又一樣
無事嘅

重注超人

19年5月 愈來愈過分 咁早開訂但等8個月先有貨收

哇 一跳跳到5月

趁有人氣之前就屠一筆先

啫係已經計劃好曬

不過超人唔岩我

撚動！！！！！

溢出！！！！！

衝現啦

Funky ！！！！！

十億 睇吓衝唔衝現先

唉又超人

呢隻唔難啦

衝現大軍

五月啫

明天咪公報魔王囉

好似定價高好少人訂

愛的考驗

貓耳超人

咁就瀨嘢

有錢瀨野

無乜人放囉咪

其實仲有得訂 好似係

熱潮已過，無人記得了

明天仲公報埋魔王

拖太耐了，唔多想入了

年幾姐

詳情

留力

慳返

一心等無敵同後追古迦

𡚒戰時王

明天又有得睇龍我同兔兔了

係喎
接返個尾

係，又見面了

講珍惜龍我

唔知幻叔同海海會唔會客串下呢

....有野做 不了

雙入

有龍我夠曬了

...........

喂！映司 接實

無錯

DX一隻夠了

同意 睇到都怕

龍我一個就夠了

苦惱緊幾時買build

過多一兩個月等時王上左力買就最抵

最佳女主角

笑到最後

由第一集坐車尾坐到最後一集新世界

比卡超與小智

我見一套龍我 + 兔兔 + Hazard + 支支 + 天才都係500有找

電單車最重要

唔想買骨

去啦龍我 十萬伏特

去噴岩漿

去啦
去啦
去啦

溢山啦

溢山

我月中去買 全部半價以上

買呀

有無喼位

有，不過應該直接拆盒

輕先上機

買埋時王雙輕先

你地買腰帶會唔會儲盒？
我想儲但最終都係扔 淨係CSM 唔扔

應該掉

咁又係，我SHF 都係留返真骨有盒

琴弦發夢見到Netflix 買曬平成廿套拉打返來
搞到我瘋狂book mark

之後醒返，灰左

仁叔咪有囉...

要中字

係
差老社長

第一套就鳩屎 ...

......即係等如無

我都想有

唔介意俾月費有高清中字同步日本既拉打睇

唔係
本身都係月費㗎咩

係，但仁叔無中字

J住先

今年DX睇落好正 ，但係我買build都買到破產

勇者

真毒日報到

未訓醒咋

巴打你有買齊？

泊巴呢

人類有....

無買齊 但係之前仲有儲卡帶

卡帶我都有

泊巴非真毒

唔好打擾人了

鳩嗡㗎咋

呢到幾多真毒一早就知

同意

龍兔 劇場幾時出碟

大毒梟

半年
龍兔 shf幾時有影

下一個背影

點諗

有排

仁叔劇場版好似出左碟了？

碟出都未有

W 好cute

諗住今年收手唔買DX 但係啲錶好吸引

簽到

十月出貨

隻橙我比十分

展品

廿週年忍唔住 就算唔買腰帶都會買錶芯

去做食評

近年受注

展示

不過可能出先過天才既 個模咁煩

一買開就忍唔到手

個人認為龍兔較易

出完兔免坦坦基本上出得

黑色既。。。

每日一圖

預巴買左電單車未

Po...

方便班工場阿嬸咋

真毒日真毒之毒氣留名

無

我無睇劇場版果隻 level max 黎斗神有變過?

訓醒啦

係劇場版變的
屠老社長

半夜醒左，今朝一早已經上緊水

無敵嘢99排到邊
Lazer level X出其實有冇機

最近又入返坑
訂埋Hazard

最尾同單車單挑獨白

時王情報開始

其實我dx全部盒都仲係到
雖然唔係買左好多但土地問題已經好嚴重
開始買時王嗰時應該要掉咁啲盒了

好 非常好

歡迎回坑

果隻不了

歡迎返黎

歡迎

我都諗緊

依加入坑抵丫，多謝時王啦

HT出貨時間等到精盡
儲幾隻鍾意嘅算

時王 錶芯開始屈機

有幾隻一騎本身已經有
為咗嗰地台而訂
有幾隻應該太受歡迎,例如build,訂唔到
Build第一次出貨果陣已經少現

日本網上面仲有

ex-aid疑似截埋？

印象中
其實多貨 只係好多幾入

好瘋搶

hazard 幾銀 如果今晚去訂會唔會太遲

唔遲

都截咗啦

3/9識㩒自己㩒

訂唔到果幾隻,搏現算
希望唔好貴太多

基本上唔掉盒係解決唔到土地問題

應該唔會貴好多
或者睇下日網

會掉上癮

唔掉邊有位入其他

睇下寄唔寄香港

冇掉過

清上癮

因為都無買過

咁忍得手

係，我一次過連卡帶盒掉，好爽

dx真係冇買

發覺原來仲有咁多位

因為一買就買csm

之前諗住買龍扭蛋樽仔
行左幾間見唔到就冇買

好快俾時王侵佔

我都有幾個樽仔 搖得好high

我都無
純粹見港魂開 支持下

得二個無得搖

9月18

入手好時機

唔入了

得3枝 兔坦龍
搖搖下幾爽
反而今年去到大阪有百貨公司仲有得有扭法爺gashat有驚喜

x2 唔該

希望唔洗f5大法

懷舊

唉，又要搶

巴打們有冇用開黎買SHF既網好介紹

舊年有zombie gashat扭仲爽

日本百貨公司閒日好好行

唔該巴打

係

加油

魂限另計

人都無隻

睇衫睇玩具睇唱片乜都得

聽唔到

職員唔會騷擾你

當地炒緊龍我了

純粹想賺班fans一筆

無預約真係唔洗諗龍我

無見過有得扭

東京咩百貨公司有拉打

等等緊勇巴食評

好似唔係正式版

門市已經 我過數

果幾隻 其實諗住訂埋電王 但諗下真骨條隊 我卻撚左步

依加即刻寫都得, 五隻字: 好睇唔好食

有見到尋日條片
諗住係咪買都有咁梗係要左先 炒就不了
笨大會唔會遲啲出返正式版咁賤呢？

有愛唔好諗 冇愛等條撚

ps4 switch pc 玩具 愈黎愈窮 仲要找5隻黏土人數

挑戰下啦

應該係

量力而為

特典唔係DX 來架？ 好似當年買Exaid 送個個社長卡帶係扭蛋咁既

肯公報鬍鬚佬隻碟未

食玩版

有玩具部咪有

訂囉

yes

隻橙真係世界級

挑戰底線

行下先

有啲玩具部我覺得同孤精有得揮

應該連DX

行行下就俾埋錢㗎啦

行埋其他層
大把嘢行

好鍾意搵

買

我淨係識去老秋

雖然啲野大同小異 但都會行下

旅行個陣實會

我成日行東西武都唔見

100%還原度
百事真係放罐百事仲好

去下其他地方啦

呢層又未必

笑左

得罪你呀

我去旅行定力會大減

老秋真係劏死人

食野就係

建議啫

btw20週年幾時cut單?諗諗下都係訂blade 同 faiz j吓都好

認真去旅行覺得抵 乜鳩都買買買

太多百貨公司，有無咩推薦

有時同現時點...

試過買景品
買完隻桐人
行開咗之後
心諗唔買埋佢條女咪on99咁
結果回頭買埋條女走

舊果啲有排

星爆

老秋站一出有間唔知咩名幾好行

電影個隻黎

真係一樣價

老秋我淨係去咗去半個鐘咋

老虎唔俾行
同班fd行咗幾粒鐘

係病撚咗

sad

下年再去

你地時王腰帶會唔會買埋連GAIZ果套？

老虎問行完未?

我病咗

睇你想唔想挑戰啦

買買買

日本輕鬆啦

機票已買

最強女主

過去拎哈沙

依家去日本輕鬆到應該幾時去都得咁滯

龍我

下年喎

中文名真係好怪

有銀彈先

毒撚通常自己一個去，跟住安排行左一日老秋

獨遊老秋

同fd去，自己行一齊行又得

大把啦你

去吉原 見識下

油王預巴又講笑

白花油

開始唔識分

有時間先 日本唔使太多銀彈

油王預巴

就住就住

轟轟烈烈爽啲

鼓油王炒麵

轟落機舖

好多老虎機

炒玩具

夾個啲

投井者

似樣?

好多野夾

佢話女主角下意識認為係....

明天劇照

…

山岳係點形成

行足一日

夾到你破產都得

要了

夾pkm

唔係個個都冇

夾夾機毒到仆街

笑死又抽

唔識分喎

「你係1仔定0仔啊」

夾零食

手勢熟唔熟練

日本開始秋季了

秋尾公布

舞熟唔熟答你唔到
但呢位一定好熟

邊個攪佢

魔法師附送地台

或者k....展品出爐

係囉邊個攪飛彩！

係我個名

你魂展見啦

依加先睇，一共368個DX

仆你個街飛彩黎嘅

法爺地台

痴線

無理由無地台

唔通再販咩

佢做得出

早晨
尋晚3:00瞓，昏迷到而家先醒

3點瞓+1

咁又係
限量發售

9點

笨大：法爺再販個水先有地台
笨大老母條隊即時又加長

入多隻

到時同場出現 可以慢慢對比

屌你老母笨大

係咪佢個妹

屌住買

我驚大家燒佢日本office

供奉佢咋

佢帶左假髮

下一隻昭和 定平成 做真骨

K...

係牙狼

好似唔關事

4點訓，好似同無訓差唔多

下星期開學日日9點堂都唔知點算

堅持返學

唔堅持起唔到身又走堂

走囉

但有點小貴

你想齊就要...

龍我錶芯

睇隻野稀唔稀有
唔稀有就下位

V3都係時候.....

平成做錶拉打後宮清貨
唔出真骨啦

k先生

日本已經炒緊

4xxx了

我見過深精有人連車一套

自膠 睇錯
以為睇開箱

唔緊要啦

鞭屍

特典好膠

咁膠值咩？又無燈

特典嘛

等正式版

睇死笨大會出

見野就插

可以大結合添

所以由得佢炒算

係炒依一轉

食下花生

法國龍珠啲QC好參差下，真係德哥都唔掂

要一箱咁揀

best match

講野一時一樣嘅人 一定要pass

6月

鳩答住先

紅爸件魚尾風褸真係幾型

後入佢囉

一句唔要 無謂浪費大家時間

點幾兩點個陣行過煙屎一樓有條友買新拉打啲嘢無啦啦大叫 咩最後嘅希望定唔知咩 見到都打冷顫

上樓最後希望

係咪古迦

唔係 扶手電梯上左邊好逼個間

苦瓜狂人榜

個老細長頭髮

搵唔到相關產品

嗯 係個間
個老細都囧咗
後面啲人係度恥笑緊

嗌廣東話定日文

係佢耳邊講得㗎啦

長毛 見慣㗎啦

廣東話 真係第一次見

毒撚爆起上嚟真係好恐怖

做咩話我

對唔住囉

Sorry

唔好意思 我太興奮

點解新拉打要嗌最後的希望

終於睇到type formula

你問我 我問邊個

𡚒戰緊

我要成為王！

魔王

我要成為王!!!

手勢做緊

係煙屎戴住build腰帶 搖住樽係度行既都見過啦

邊位巴打 人少少認咗佢

唔好再講，上次我餅God帶聲效同無敵唔同步，攞去古加換，咁多人面前試真係極度極度老尷
幾十人望住，走嗰陣發覺成身成頭尷尬到飆晒汗濕晒

有無手震

我直頭想撞牆

神之才能

新展品

大細眼

超人嗰邊打算出極都係嗰兩個模？

用到個模爛

笨大新logo.jpg

唔夠橙色ball joint 用咩 做咩裝個藍色落去

出迪加帝拿佳亞仲好啦

我都係大細眼

誤會嚟

一個模做十幾次都錯

搬撚埋去泰國

霧子都係

紅巴已成失蹤人口

OOO全劇終

Bandai心中沒孩子了.jpg

可一可零

吓

只有大細佬

爽爽快快

走啦 無精神點上堂聽書

Dual gashat!

你想做1仔定0仔呀

唔做

走又死唔走又死

點完名就走

轟天炮咁

大家睇到嘅嘢差不多

笑出來

好似tyson吸塵機支Q咁

原來黑標截左

其實成日覺得佢係基定扮女人咁

好似係一日前嘅事

我會嚟呀

形象

今日先得閒

最後出事

等慢貨

仲有一水 星期一

投資者睇路

等老現算

龍我錶芯真係屌唔落

張敬軒

發光都唔識

bee bee要哭了 連作品名都打錯

又膠又無燈，500Yen 扭蛋質素

塑膠垃圾

條腰帶睇佢轉得好爽 一轉完就kimorg

真毒日又昏迷

等緊你呀

最近天氣濕濕立立 特別攰

預巴睇個勢應該振緊夫綱架啦

做緊正經野

咁嚴峻? 要振夫綱 預巴犯左咩事

出現了

不過不失啦 個人比較鍾意be the one 個種feel多啲

Are you ready?

聽緊了

鍾意be the one多啲+1

be the one好洗腦

live ver 仲要有夜店 feel

想像唔到前期陪佢地玩膠嗰個係evolto

3號拉打個套劇場版幾正

嘩
無咁熱血

錶芯
11月亞極陀
12月古迦

真毒日 早晨

我隻甲鬥王隻角歪咗

今次好似好多人都係咁 好彩我冇事

無理照放入盒算

其實我我買錯size

歌詞幾好

台詞加曬入去 ？

龍我錶芯 解剖

暫時見到build 既台詞 ， agito op歌名

正

首歌都係大集結

可能係都唔奇

趕得切返去睇live

bandai: 你以為zio 今次得電單車?

錯啦!今次有機械人

唔睇住

出一 二次場之後都係錶芯

bandai&東映:我整個模真係成日用

留黎皮套大戰用架

早晨，今日記得要四重加密

無講劇情

電單車大戰

無睇 唔知劇情
純粹跟機鳩嗡

香港會上下話

下，日本12月上，即係香港2月上

事旦啦
大不了買碟

香港希望會上

鬍鬚佬張碟要雜誌

要買*

大家早晨

早上好

註巴早

ghost 果年發生咩事

架車搞到咁唔掂

買碟啦

世界大戰

竟然係咁，以為連DX

睇下有無老現

幻德愛好者必定入手

仆街了 GEM 個戰鬥暴龍到貨
大盒到仆街

講到明大盒

搶

熔岩龍隔拉底都係藍色ball joint

工廠阿嬸展品 求奇啦

真毒日好多考驗

希望到時用返曬橙色 而家展品一隻手橙色一隻手藍色

其實好懷疑日魂職員放上果刻 有無細睇過

唔同色真係好礙眼 最緊要成品唔好咁就好 唔怪得之前展品pose係屈起手臂啦 遮住睇唔到唔同色ball joints

真係冇人

習慣

新手入坑想問 呢隻市價做緊幾多

500-600

早阿 又是一個被逼上班的早上

天天也是工作天

真心屌出聲 人翻part time 我翻part time 點膠叉解我會由星期四翻到星期二

射佢老母波囉

我明撚明同佢講左比個星期日 我放假

黑眼圈

商機嚟

展品只供參考
出品可以更差

睇人食評算

睇人玩先係大贏家

要換晒成隻嘢 啲配件會唔會有捲起件袍捅人

無撚錯
本體500
閪袍加埋頭1000

鳩嗡

全新睇好唔好彩

全新一般over 600

只有笨大先係大贏家

隻野本身無咩大問題
無留意

睇人玩佢都贏

我全新550買

dlc武器 再加就咁一隻魔王怪

我要成為王

幼嫩之王

佢仲有揸過其他武咩

捲起件袍突刺 同啲bugster小兵

咩動有無

仲有1.5話 唔急了

d cg 有d grease打hell bros個陣既cg feel

你係全新已開只CHECK件定真正全新未開

全新未開

創動?

矛盾大對決

最高

最善

點做魔王

攰

門矢士9下9下都變世界破壞者
有咩無可能

台詞嚟㗎啫

正如某某勝利法則 結果係點

最惡仲煩過勝利法則

第一集咋
有排你煩

講緊戰兔啊

無點留意配角

我估d藍色係個Prototype ge底色

佢地d Prototype未上油之前好似係d 紅, 藍, 綠 ge parts 砌出嚟, 方便同3D model 比較

循環概念，但幾正

Off topic，有冇人訂咗雷神？

準備

本身麻麻雷神，但今集型到
不過又驚a4改少少再出隻

未來嘅野邊諗得咁多

是但啦 反正都只係大茄

OOO: 去死呀！

女主角

左膠

碌撚無限大

你退下吧

robot in ghooooosssstttt

無波

呢個正呀
1副body 3p
仲可以打破種族隔膜

大波著衫唔靚

無波著衫都唔..

女童嚟 未發育

事旦啦
真毒日唔好打王

真毒日人數直線下跌

睇下碟重溫

真毒留名
時王好中二，第一集已經成日話自己要做王

最高最善

魔王

午安

我碌撚無限大

放開個女仔

打錯字啫

趕工係咁上下啦

SHF拉打特攝綜合POST643 慳錢月